母親節香水求推介

就快母親節想買香水俾母親大人，但唔知點入手，有冇巴絲可以推介下？
筆直預2000左右

我都想問

母親的體液

Jo malone
chanel
dior